我宣布今日係籃球史上最黑既一日

Oneal旁述都話火箭有d 3分/ 勇士moving screen 應該吹
等睇連登仔屌Oneal/林書豪唔識波

P.s. 火箭 3分柒係一件事 但而家係聯盟起碼黑左10分 仲大過2隊分差

james harden 3+1
bell moving pick
已經7分啦
屌

咩translate

Trade番Lin番黎做CP3後備

比返2球你都追唔到

點樣可以控制對面 0-25 3pt

我認同你

不過小心比人屌我地係死占狗